街上港女 100個有99個 我都覺得正

係咪我要求太低

有你一半品味人生唔洗咁辛苦

99個都係欣宜 其餘個1個係靚女？

不孝子又推老母下海

[img]圖片網址[/img]？？？？？

覺得正on9

雖則一望落街就會有港女，仲要100個入面有99個正，但係仲有一個唔係

如果望到果個唔係，樓住老母都是會被屌的

係
但無一個關你事

中呀 得個睇字

你去完日本，包你返黎香港唔會望女

唉

點解d港女會咁正

去過啦 日本女冇港女咁正 隻腳多數係柒
港女多數靚腳

上一上大陸你就知自己目光幾咁狹窄

成地水喇